9月30三大罷同集會無人講

明白今日好多大新聞需要好多時間消化
但係原來聽日遮打花園有集會

推

Push

大三罷唔等乜都唔做呀
930中學生罷課集會

幫幫手

大三罷唔等乜都唔做
930中學生罷課集會

推
唔好得啲中學生傻豬豬去咗然後比狗逗

冇人理
大三罷唔等乜都唔做
930中學生罷課集會

孤獨的中學生
大三罷唔等乜都唔做
930中學生罷課集會

有無人幫手封左東鐵佢
幫手阻我返工

死咗條心啦
罷工個勢連8.5 1/3都冇

幫手spread開啲文宣

孤獨的中一生
大三罷唔等乜都唔做
930中學生罷課集會

孤獨的中二生
大三罷唔等乜都唔做
930中學生罷課集會

好少消息關於聽朝集會！

孤獨的中三生
大三罷唔等乜都唔做
930中學生罷課集會

孤獨的中四生
大三罷唔等乜都唔做
930中學生罷課集會

孤獨的中五生
大三罷唔等乜都唔做
930中學生罷課集會

孤獨的中六生
大三罷唔等乜都唔做
930中學生罷課集會

[twitter懶人包]全部同我入泥！！！

如果要死心 大家第一日就唔會行出黎
唔好放棄
thx推po

啲推po bot無撚晒

孤獨的中一二三四五六生
大三罷唔等乜都唔做
930中學生罷課集會

推啊

罷工都去遮打集會？

支持學生呀

人多好過人少

應該都可以
睇住班中學生

屌 下下都港島

練下zip衫

孤獨的男班長
大三罷唔等乜都唔做
930中學生罷課集會

有 到時見

push

[反極權已失焦］點解今日警察2:20遊行未到放tg 對話會又咁克制？

上面有個黃大仙 5pm-9pm

孤獨的女prefect
大三罷唔等乜都唔做
930中學生罷課集會

要上熱門啊推啊

推！！

仲有祈禱會

大三罷唔等乜都唔做
930中學生罷課集會
pepe之路

夜晚有pepe人鏈

大三罷唔等乜都唔做
930中學生罷課集會
pepe之路
祈禱會

tui

推呀

推，我會去

推推推

屌你 不推文

再推

睇完 班狗根本控制到自己
擺明想發洩先次次打人開槍

推一推

sorry

堅持先有希望
唔係一路既堅持都唔會行到今日
黑警土共都唔伯仲有咩好驚？又有藍絲掩護
小人罷咪最多都係無左睇醫生個幾舊水
同前線既義士比跟本微不足道
咪當自製連假囉

唔駛再推

多謝推po
我今日都有fd比狗拉咗

三罷要人
集會都要人呀！

行動push爆

有冇新界區？

沙田應該自動波會有

我估話晒都首都

我發現就咁pushpushpush可能熱門分數會無咁多
大家試下打多啲廢話/傾下計

朝早都有人鏈啊

真心冇人知

巴打我唔掂要瞓了，好攰

天水圍有人鏈 幫手推推

thx好好休息

啊 930好多活動

一齊拖學生哥學生妹

我想好似85咁成功

我都係行完街返屋企我呀媽同我講先知

伯母

85個陣做文宣做咗成個星期有多
仲有呢張咁感人

勇武師奶

三罷！

推唔到.......

第三張係咪串錯字

...幫幫手

930中學生罷課集會 push

我都無為意
幫文宣手足講返聲唔好意思

聽日可以睇住班學生坐係遮打無人理

唔洗唔好意思 大家明咪得 我都係講下

幫幫中學生

點解出面咁多重複post都上到熱門
930一個罷工集會post都無

今日拉撚咗咁多人
大家係咪仲有心情返工返學

又話前線勇武武力封頂
和理非又話想幫前線
罷工罷買又唔發大黎搞

成日都話見到班細路上前線唔忍心
喂大佬你罷工我哋咪唔駛上前線囉

可能大家都係想被罷工多....

係呀你哋買好多物資飯券
我哋而家個個雙豬加60926又點
越黎越多手足比狗拉

個個都聚焦晒10月1
唔好比我聽到10月1 有人同我講乜野留力 場仗仲有排打
比狗大清算連飛機都無得打

你問前線有邊個真係想出黎

你問前線想要咩
一定唔係高線gear
肯定係想你哋班大人罷工罷市

拖人鏈又係中學生
出前線又係中學生
係咪要罷工都中學生搞埋
係咪要中學生罷佢哋份m記, kfc

正式宣佈聽日三罷含得撚
連ig大家share嘅都係101

無乜人知

10月1 注意事項P仔幫推

三罷又點，咪又係成班準時返lecture坐爆hall
利申：CityU

三罷又點，咪又係成班準時返lecture坐爆theatre
利申：CityU

幫手推呀

熱門一個post都冇
中同學成為condom

假已請扮中學生去會集會

PISH

推上熱門呀

仍然冇人講

唉吊

終於搵得翻個po

推呀屌

推呀屌
做乜會冇晒聲氣架

唉

要返工嘅都已經返緊

無可能罷到
除非有人俾黑警打死

TUI

我當射波休息下算

一陣出去撐下

撚有人罷咩

波已射
TUI

pish

！

我諗主要係文宣俾928 929 1001搶咗focus，所以要搞罷工就要提早一兩個禮拜搞，而且唔好同其他活動重疊

而家就算黑警當場開槍打死人，都會即刻圍住唔俾其他人靠近，然後運走條屍，最後屍體消失，冇得FC。

結果喺又“冇”死人。

已射波

十一齊帶喇叭賀國慶

無論如何 美國今劑真係幫助咗香港，香港人點都要做返啲嘢
10月1 全民 著黑衫舉美國旗 舉十字架
唱美國國歌 做一天基督徒 唱教會歌

基督教先至真正可以和美國英國德國澳洲CONNECTED 總之越多温和嘅耶撚就越係CONNECTED. 同時亦都和全世界的基督徒CONNECTED 你有14億中國人 我哋有三十億基督徒（數字由中國百度提供）
因為基督教為首的美國佬，保護香港，所以我地感覺到上帝嘅存在，所以我地決志去做基督徒， 蒙主所恩，終生追隨美國佬，你吹L得我地脹咩， 大陸人未一樣個個想去美國！唔通你怪我啊？

又話三罷？